連登呢到有無st.joe仔？？？

入左黎嘅st.joe仔多謝你地
我想搵一個人
一個姓朱嘅師兄
係2011grad
其後入左mbbs

我同佢係大家嘅初戀
其後佢去左英國之後就分開左
但一直都有聯絡傾計
但因為我地大家都有轉過幾次電話號碼就失聯

佢係一個對我好重要嘅人
我諗佢都知呢樣野
呢幾年我都有用過唔同方法搵佢但都係搵唔到

如果知道佢消息嘅朋友可唔可以tg我 萬分感謝

多謝入左呢個post嘅巴絲

推啊推

08年grad留名

揾小妹條仔做乜

Gay

當年你射我射得咁滿足
又唔肯比我射返
而家後悔想返黎搵我?

乜鳩叫失聯

我識個間好似男校黎。。。

gay

[集思廣益] 女朋友咁樣，可以點做

LIHKG @ Android

gay 佬

巴打會唔會識有個咁嘅絲打

失去聯絡啊

六常唔好咁啦
借人ac開咋

去人地個secret開po啦

Grad左咁耐有無用架
不過多謝巴打意見我會試試

我支持同性平權嘅，想出櫃就講啦
你比多啲 information 人地先幫到你架巴打

MBChB > MBBShit

多謝幫手推

會唔會呢個年代都唔用fb呀

佢因為私事去左外國之後連fb個D全部del哂
我之後想搵返佢都無用定唔知係我搵唔到（佢係真毒）
所以我都唔肯定佢D朋友知唔知佢下落